有冇人知rewa手機維修咩來頭

有好多專業維修設備

source ?

先達有冇呢d技術

壓mon華強北大把， 印象中先達有一兩間有

但係rewa好似就係出equipment個間廠,然後賣機俾華強北

好似係

其實呢，呢個世界好多電子回收公司收購好多電話，之後搵廠返新，再搵人買。
而rewa應該屬於自已有做零件，同維修，同埋比較肯做推廣既中國廠。
電話回收市場真係大得好恐怖
我以前做過間公司，得唔夠20個人返工，
一年可以做到7000萬生意

佢都係上華強北搵料搵技術
然後組裝

睇rewa啲片有種無名嘅治癒

個bgm 唔錯

佢最後都係搵二手底板，其實就唔難既，我已經都試過砌左部6s出黎

但佢之後將7仔加3.5就真係好屈機

我諗佢地應該有開培訓班，維修人員個種手勢好流暢好純熟

有熟人d親戚叫過我 過英國做回收 十萬一個月包三餐包住 做三個月 開頭以為撈偏 冇去到

又咁講，好多呢d公司都有好多環保既regulation要跟，請人多數都跟足法例既

開頭up兩句 佢親戚仲要係鄭州咁遠 果時聽下就算

其實係外國做手機維修真係好好搵

後尾知道咗啦 三個月執咗五球

你睇下香港個d
真係得啖笑

剩係識換下換，交換下底板，換下可以拆既零件就已經開舖話係電話維修

之前nexus 6p 中左bootloop 因為想保留某d資料 係香港搵左n間都冇人識整，同我講話一定要換底板會冇資料
之後係淘寶搵到間識整同保留到資料，上深圳寄過去唔洗一個禮拜整好

睇完佢套片, 深圳好似冇香港多黑店 重有保養都肯換比佢

計比例既話，深圳黑店一定唔夠香港多